等一個忘記不了前度的人

我知 即使佢放低咗前度 都未必會睇上我
我知 一直係佢身邊只會越陷越深
我知 我只係佢其中一個岩傾嘅朋友

但係 唔知點解 我仲係死唔到心

我依家同佢朋友都唔係

最憎D人明明未放低Ex
又走黎撩人既人

有時唔係朋友仲容易放棄
宜家佢日日都主動揾我 我好難可以放低

又唔係話撩嘅
只係岩傾 又有共同興趣

放棄吧啦
最後會好難受的

睇下我個名

身同感受

隔左兩三年我仲未想放棄

樓主點解咁肯定佢唔會睇上你？佢都日日主動搵你，起碼你係佢一個重要既人喎

我都唔知 只係希望愈大 失望愈大

咁你都幾長情
係咪中意佢 已經變左習慣咋

如果係咁既，其實情況未必一定如你所講既希望愈大失望愈大
樓主你諗清楚你自己究竟想爭取過搏下一個機會，
定係你永遠坐係度等對方發現你的存在，但其實對方從無察覺過你的心意

我隱藏得好好 根本唔想佢知
我唔想做水泡 做後備 我想等佢放低先再算

咁樓主你知道自己做咩就得架啦

要keep住隱藏心意 好辛苦架
掛住佢又唔可以揾佢
佢有唔開心又唔可以過度關心
所以我唔想中意佢 我想放棄
我唔想等佢 又控制唔到自己

咁我又想問下樓主點解顯露左你既心意就＝水泡or後備？
其實個決定除左佢揀唔揀你外，你都有決定同唔同佢一齊的權利，
如果佢真係當你係水泡or後備，你離開唔得架咩？

顯露左心意就變左要佢揀
我唔想破壞宜家嘅關係
仲有我同佢除左係朋友仲有其他聯繫 會成日見到

顯露心意係咪就一定係同佢講你鍾意佢先？可以唔一定同佢表白架嘛
當然，你唔想破壞依家既關係對你黎講係最重要
只係你唔一定要咁壓抑你的所有諗法，唔代表你搵佢，關心佢就一定係會改變左你地而家既關係

如果未放低ex 又肯俾人追呢

之前同你一模一樣既經歷

唔同既係我有同佢表白

結果佢就係一直拖唔肯比答案

最後就係自己辛苦 朋友都做唔成

比個期限自己啦 時間一到就要抽返個身出黎

屌 以為自己覆緊

咁樣預左一齊之後 會睇住佢懷緬過去
只要Ex搵翻佢
你就什麼也不是